有無人食過合味道新口味樂怡？

好唔好食 咩味道

姚樂怡

唔係呀 你地有無睇電視個廣告

湯無味

睇個樣都覺得唔好食

味道同舊版無咩分別
係餸料多咗少少瓜瓜菜菜咁

有d似健怡可樂feel

幾好食勁多瓜菜

就係light版